以色列用無人機攻擊記者及示威者

以色列從中國購入無人機

this?

以色列境內？

巴勒斯坦需要呢套野

等睇各位連燈政治學家用咩理由支持以色列

加薩衝突嚴重死傷 中國籲以色列克制

中國外交部發言人陸慷今天(15日)在例行記者會上，針對加薩走廊與以色列邊界地帶，14日爆發巴勒斯坦民眾與以色列部隊的流血衝突事件，呼籲以巴雙方，特別是以色列方面克制。
14日的加薩流血衝突造成已知59人死亡，近2,700人受傷，並且是2014年加薩戰爭以來，以巴衝突最血腥的一天。

事件爆發的原因是，巴勒斯坦民眾抗議美國駐耶路撒冷大使館揭幕，以及以色列建國70週年，加薩走廊衛生部表示，14日流血衝突中死亡的59人都是遭到以色列狙擊手射殺身亡。
陸慷說：「中國政府嚴正關切加薩邊境暴力衝突，造成大批傷亡的事件。」

陸慷接著表示：「我們反對攻擊平民的暴力行為，並呼籲雙方，特別是以色列保持克制，避免進一步引發緊張與升高情勢的行為。」

另外，陸慷也重申北京當局支持兩國政策的立場，也就是支持巴勒斯坦建國，以及基於1967年邊界劃定以、巴國界，並以東耶路撒冷為巴勒斯坦建國後的首都。

陸慷表示：「中國政府始終堅信耶路撒冷的最終地位，應該根據聯合國的相關決議，並通過巴勒斯坦和以色列的和平談判做最終解決。」

賣完武器俾人再叫對方克制

射撚死班SAND NIGGER啦

死越多人越好 細佬女人死多D

佢而家都係玩緊西方果套, 留意下好巧合地放生 ZTE

識玩 美國撐腰 用中國劍斬人 一獲拉晒所有人落水

咁岩有單新聞話一帶一路投資緊印尼有個trump既resort project

睇你點用嘅姐

大彊出產變成殺人武器

一定有幫支那研發軍事用途
厲害了 DA JI

呢D只係中共公式化發言

每次有地方打仗, 中共都話雙方克制

洗乜咁認真去睇

聽日插1000 !!

我想問可蘭經係咪講明要殺晒所有猶大人同異教徒？
比你面對班痴線佬日日想殺晒你全家，有槍就射你，無槍果陣你就同佢講大愛包容？

IDF 啲Drone IAI係自己係以色列整

WATCHDOG 2